點睇黃瓦全都有咁多連登仔吹奏？

[img]assets/faces/lm2/adore.gif[/img][/quote]

連登狗真係無獨立思考

Child 登仔風向日日轉架啦

你仲好意思post 射撚滿條垃圾？條友群埋班熱狗反完毓民骨
而家仲消失埋